舒米高條垃圾吹大左

摩迪個球射正中都救唔到
街場之流

閱

on9 人地撲左3球12碼 訓啦7頭

40
ESP
David DE GEA
4 390 1 14.3%

W

勁個暴聯個世界最佳龍門先